有冇人凍到喺屋企都著緊襪

FREEZING